【大減價】拿斯尼冇人吼 1.2億曼城都肯賣

英國傳媒報道，曼城已準備好減價出售法國中場拿斯尼，即使報價只有1,200萬鎊（約1.2億港元）亦會將其出售。

拿斯尼上季被外借至西維爾，據英國《太陽報》報道，西維爾無意買斷拿斯尼，由於這名法國球星不想重返藍月，而領隊哥迪奧拿亦未有將他包括在球隊未來的計劃當中，會方已準備好大減價，將他的叫價由1,600萬鎊降至1,200萬鎊。
《太陽報》指出，借用了拿斯尼一季的西維爾似乎無意買斷他，而他高達15萬鎊的周薪則令部分歐洲球會卻步，雖然拿斯尼的前度效力球會馬賽曾經顯得有興趣，但暫亦未有提出報價。消息指，現年29歲的拿斯尼希望可再戰西甲，但若其他英超球會有合適條件他亦有機會接受。鑑於曼城不想將合約在2019年屆滿的拿斯尼再外借，而是希望賣走他來賺錢，在現時欠缺具興趣買家之下，會方寧願將叫價減價至1,200萬鎊，此舉對有意求購他的潛在買家料有一定吸引力。

@雲加

拿斯尼 賓斯馬 賓硬化 文尼斯
當年四大新星 如今只得返賓斯馬

雲爺爺

四個都係名不符實

比哥狗放棄既都無人要，證明依條撚屌真係害死好多人

下個到你

雲加又中

哥古夫係咪同期

屌你老母？

1200萬鎊咁撚貴

雲加:幫我同業主講到1000萬鎊 我即比

1001萬鎊

噴血大減價:
精美英國制實用自動波靚仔忠心耐用右閘 贊堅臣+500萬鎊

Go to mu la diu

我地曼聯用連加特同你換

有我廠唔踢抵撚死

尹光：你阿媽大減價

當年既87 4 少，好波唔好命

Na$ri

4個D性格都ON99

佢喺西維爾唔係踢得都ok咩?

唔係證明哥狗眼光好咩?盲反?